壯陽 補身 健康 營養豐富超級食品討論

最近知道有樣超級食物叫椰棗
產自中東 功效超多

例如 有磷、鉀、鈣、鎂等礦物質，有助保持骨骼健康，預防骨質疏鬆。
補充體能
椰棗有較豐富的抗氧化物成分。當中包括類黃酮（Flavonoids）、類胡蘿蔔素（Carotenoids）和酚酸（Phenolic acid），有助預防心臟病、癌症、腦退化症和糖尿病
高鐵同高鉀 有助降血壓 預防貧血
聽聞重可以壯陽
唔知呢度有冇巴打試過係咪堅壯陽
我就買過 citysuper Kluth 德國冇核椰棗 成$50一包
味道口感唔錯 有咬口 甜度適中
亦都上網買過有核中東椰棗 味道口感大約同上

蝙蝠

冇人食